#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-29T11:35:11+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-09 20:56+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Choose Type"
msgstr "选择类型"

msgid "Subtitle has been updated!"
msgstr "字幕已更新！"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Please enter server name"
msgstr "请输入服务器名称"

msgid "Please enter the episode list in the form!"
msgstr "请输入剧集列表！"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

msgid "Import successfully!"
msgstr "导入成功！"

msgid "Error!"
msgstr "错误！"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Alternative Link"
msgstr "备用链接"

msgid "Successfully"
msgstr "成功"

msgid "Update Episodes"
msgstr "更新剧集"

msgid "Import Episode"
msgstr "导入剧集"

msgid "Update Post Info"
msgstr "更新帖子信息"

msgid "Backup link server update successful"
msgstr "备用链接服务器更新成功"

msgid "Please enter link list!"
msgstr "请输入链接列表！"

msgid "Please select the episode to import!"
msgstr "请选择要导入的剧集！"

msgid "Are you sure you want to delete this server & all episodes?"
msgstr "你确定要删除这个服务器及所有剧集吗？"

msgid "Add subtitles"
msgstr "添加字幕"

msgid "Delete The Current Episode"
msgstr "删除当前剧集"

msgid "Add Backup Server"
msgstr "添加备用服务器"

msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

msgid "Update Server"
msgstr "更新服务器"

msgid "Update Subtitle"
msgstr "更新字幕"

msgid "Click Here To Add A New Episode"
msgstr "点击这里添加新剧集"

msgid "Need to <b>Update Episodes</b> Before <b>Adding Subtitles</b>"
msgstr "在<b>添加字幕</b>之前需要<b>更新剧集</b>"

msgid "Need to <b>Update Episodes</b> Before <b>Backup Links</b>"
msgstr "在<b>备用链接</b>之前需要<b>更新剧集</b>"

msgid "Choose Episode"
msgstr "选择剧集"

msgid "Episode Manager"
msgstr "剧集经理"

msgid "Single movie"
msgstr "单部电影"

msgid "TV series"
msgstr "电视剧"

msgid "TV show"
msgstr "电视节目"

msgid "Theater movie"
msgstr "影院电影"

msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

msgid "Trailer"
msgstr "预告片"

msgid "Episode List"
msgstr "剧集列表"

msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgid "TV Series"
msgstr "电视剧"

msgid "TV Shows"
msgstr "电视节目"

msgid "Theater Movie"
msgstr "影院电影"

msgid "Movies Coming"
msgstr "即将上映电影"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Player Options"
msgstr "播放器选项"

msgid "SEO Optimization"
msgstr "SEO 优化"

msgid "Auto config Yoast SEO"
msgstr "自动配置 Yoast SEO"

msgid "Display custom title on the info page (including episode, release, quality...)"
msgstr "在信息页面上显示自定义标题（包括剧集、发布、质量等）"

msgid "Remove the categories prefix"
msgstr "移除分类前缀"

msgid "Category URLs in WordPress contain a prefix, usually <strong>/category/</strong>, this feature removes that prefix, for categories only."
msgstr "WordPress 中的分类 URL 包含前缀，通常为 <strong>/category/</strong>，此功能移除该前缀，仅适用于分类。"

msgid "SEO title (Page movie info)"
msgstr "SEO 标题（电影信息页面）"

msgid "Modify your SEO title by editing it right here"
msgstr "通过编辑此处修改 SEO 标题"

msgid "SEO title (Page watch movie)"
msgstr "SEO 标题（观看电影页面）"

msgid "URL Type"
msgstr "网址类型"

msgid "Player tabs"
msgstr "播放器标签"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "JW Player Basic Settings"
msgstr "JW Player 基本设置"

msgid "ADS Vast Settings"
msgstr "ADS Vast 设置"

msgid "Resume Playback"
msgstr "恢复播放"

msgid "Use localStorage to remember where the user left off and resume playback at the same time offset when revisiting the page."
msgstr "使用 localStorage 记住用户停止的地方，并在重新访问页面时恢复播放至相同的时间点。"

msgid "Auto reset cache"
msgstr "自动重置缓存"

msgid "Automatically clear the cache if the player error"
msgstr "如果播放器出错，自动清除缓存"

msgid "JWPlayer Error Detect"
msgstr "JWPlayer 错误检测"

msgid "Show Modal Popup"
msgstr "显示模态弹窗"

msgid "Auto Play Alternative Server"
msgstr "自动播放备用服务器"

msgid "Autostart"
msgstr "自动开始"

msgid "Auto Pause Player"
msgstr "自动暂停播放器"

msgid "Automatically pauses the player based on certain rules"
msgstr "根据某些规则自动暂停播放器"

msgid "Share Button"
msgstr "分享按钮"

msgid "Cache Player"
msgstr "缓存播放器"

msgid "Enable cache link"
msgstr "启用缓存链接"

msgid "Cache time"
msgstr "缓存时间"

msgid "Cache expired time. (seconds)"
msgstr "缓存过期时间（秒）"

msgid "License Version"
msgstr "许可证版本"

msgid "Jwplayer License key"
msgstr "JWPlayer 许可证密钥"

msgid "A license key is required for the Pro, Premium and Ads edition."
msgstr "Pro、Premium 和 Ads 版本需要许可证密钥。"

msgid "Logo File"
msgstr "徽标文件"

msgid "The URL of an external JPG, PNG or GIF image to be used as watermark (e.g. /assets/logo.png). We recommend using 24 bit PNG images with transparency"
msgstr "用作水印的外部 JPG、PNG 或 GIF 图像的 URL（例如 /assets/logo.png）。我们建议使用具有透明度的 24 位 PNG 图像"

msgid "Logo link"
msgstr "徽标链接"

msgid "The URL to visit when the watermark image is clicked. Clicking a logo will have no affect unless this is configured"
msgstr "点击水印图片时要访问的 URL。除非配置了该 URL，否则点击徽标不会有任何影响。"

msgid "Auto hide logo"
msgstr "自动隐藏徽标"

msgid "Logo Position"
msgstr "徽标位置"

msgid "Top left"
msgstr "左上"

msgid "Top right"
msgstr "右上"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

msgid "Control bar"
msgstr "控制栏"

msgid "This sets the corner in which to display the watermark. \"control-bar\" adds the logo as the leftmost icon in the right grouping of buttons in the control bar."
msgstr "此设置确定显示水印的角落。\"control-bar\" 将徽标作为控制栏右侧按钮组中的最左图标添加。"

msgid "Default poster image"
msgstr "默认海报图像"

msgid "Upload Subtitle"
msgstr "上传字幕"

msgid "Add the url of the file subtitle.srt, .vtt or using the Upload button."
msgstr "添加文件的 URL，如 subtitle.srt 或 .vtt，或使用上传按钮。"

msgid "Select a method to read subtitles"
msgstr "选择读取字幕的方法"

msgid "Direct link"
msgstr "直接链接"

msgid "Use readsub.php"
msgstr "使用 readsub.php"

msgid "Subtitle color"
msgstr "字幕颜色"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字体大小"

msgid "About text"
msgstr "关于文本"

msgid "Custom text to display in the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "在右键菜单中显示的自定义文本。只能为高级版和广告版设置"

msgid "About link"
msgstr "关于链接"

msgid "Custom URL to link to when clicking the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "点击右键菜单时链接到的自定义 URL。只能为高级版和广告版设置"

msgid "Show Ads Vast"
msgstr "显示广告 Vast"

msgid "Enable Ads For Embed"
msgstr "启用嵌入广告"

msgid "If This Option is Enabled, Ads Will Display in Embed Links"
msgstr "如果启用此选项，广告将在嵌入链接中显示"

msgid "Ads code"
msgstr "广告代码"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Thumbs"
msgstr "缩略图"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Actors"
msgstr "演员"

msgid "Directors"
msgstr "导演"

msgid "Release"
msgstr "发布日期"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

msgid "Episodes"
msgstr "剧集"

msgid "view"
msgstr "查看"

msgid "Movie"
msgstr "电影"

msgid "List Movies"
msgstr "列出电影"

msgid "Add new"
msgstr "添加新电影"

msgid "Add new movie"
msgstr "添加新电影"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "View Post"
msgstr "查看帖子"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "No result"
msgstr "没有结果"

msgid "All Movies"
msgstr "所有电影"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Add Movie"
msgstr "添加电影"

msgid "Formality"
msgstr "形式"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Poster image URL"
msgstr "海报图像 URL"

msgid "Input image url or use Upload button."
msgstr "输入图像 URL 或使用上传按钮。"

msgid "Upload Poster image"
msgstr "上传海报图像"

msgid "Remote upload the poster image to server"
msgstr "远程上传海报图像到服务器"

msgid "Featured image URL"
msgstr "特色图像 URL"

msgid "Post thumbnail URL"
msgstr "文章缩略图 URL"

msgid "Set as featured image"
msgstr "设为特色图像"

msgid "Set as featured image and save image to server"
msgstr "设为特色图像并保存图像到服务器"

msgid "Auto save images"
msgstr "自动保存图像"

msgid "Auto save images to server"
msgstr "自动保存图像到服务器"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Adult content (18+)"
msgstr "成人内容 (18+)"

msgid "Original Title"
msgstr "原始标题"

msgid "Runtime"
msgstr "播放时长"

msgid "Runtime (90 min)"
msgstr "播放时长 (90 分钟)"

msgid "Episode"
msgstr "集数"

msgid "Episode 20, Tập 20"
msgstr "第 20 集，Tập 20"

msgid "Total Episode"
msgstr "总集数"

msgid "Quality"
msgstr "质量"

msgid "Notification / Note"
msgstr "通知 / 备注"

msgid "Showtime movies"
msgstr "电影放映时间"

msgid "Video URL"
msgstr "视频 URL"

msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

msgid "Embed / iframe"
msgstr "嵌入 / iframe"

msgid "Thumbnail URL"
msgstr "缩略图 URL"

msgctxt "Episode type"
msgid "Episode Types"
msgstr "集数类型"

msgctxt "Episode type"
msgid "Episode Type"
msgstr "集数类型"

msgid "Episode Types"
msgstr "集数类型"

msgid "All Items"
msgstr "所有项目"

msgid "Parent Item"
msgstr "父项"

msgid "Parent Item:"
msgstr "父项："

msgid "New Item Name"
msgstr "新项目名称"

msgid "Add New Item"
msgstr "添加新项目"

msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

msgid "Update Item"
msgstr "更新项目"

msgid "View Item"
msgstr "查看项目"

msgid "Separate items with commas"
msgstr "用逗号分隔项目"

msgid "Add or remove items"
msgstr "添加或删除项目"

msgid "Choose from the most used"
msgstr "从最常用的中选择"

msgid "Popular Items"
msgstr "热门项目"

msgid "Search Items"
msgstr "搜索项目"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "No items"
msgstr "没有项目"

msgid "Items list"
msgstr "项目列表"

msgid "Items list navigation"
msgstr "项目列表导航"

msgid "News categories"
msgstr "新闻类别"

msgid "News category"
msgstr "新闻类别"

msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Add news"
msgstr "添加新闻"

msgid "News tags"
msgstr "新闻标签"

msgid "News tag"
msgstr "新闻标签"

msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Add new video"
msgstr "添加新视频"

msgid "Video Categories"
msgstr "视频类别"

msgid "Video Category"
msgstr "视频类别"

msgid "Video tags"
msgstr "视频标签"

msgid "Video tag"
msgstr "视频标签"

msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Search Status"
msgstr "搜索状态"

msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

msgid "Parent Status"
msgstr "父状态"

msgid "Parent Status:"
msgstr "父状态："

msgid "Edit Status"
msgstr "编辑状态"

msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

msgid "Add New Status"
msgstr "添加新状态"

msgid "New Status Name"
msgstr "新状态名称"

msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Post options"
msgstr "文章选项"

msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Post options"
msgstr "文章选项"

msgid "Search option"
msgstr "搜索选项"

msgid "All options"
msgstr "所有选项"

msgid "Parent"
msgstr "父项"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Add New"
msgstr "添加新项目"

msgid "New option name"
msgstr "新选项名称"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Loading player, please wait..."
msgstr "正在加载播放器，请稍候..."

msgid "We are unable to find the video you are looking for. There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner!"
msgstr "我们无法找到您要观看的视频。这可能是由于多种原因，例如视频被所有者删除了！"

msgid "This video file cannot be played."
msgstr "此视频文件无法播放。"

msgid "To continue watching, please click on the \"Reload Player\" button"
msgstr "要继续观看，请点击 \"重新加载播放器\" 按钮"

msgid "or click on the buttons below"
msgstr "或点击下面的按钮"

msgid "Reload Player"
msgstr "重新加载播放器"

msgid "Redirect to Server"
msgstr "重定向到服务器"

msgid "Redirect to Edit"
msgstr "重定向到编辑"

msgid "Episode Name"
msgstr "集数名称"

msgid "Episode Slug"
msgstr "集数别名"

msgid "Episode Link"
msgstr "剧集链接"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

msgid "IMBD Rating"
msgstr "IMBD评分"

msgid "IMBD Vote"
msgstr "IMBD投票"

msgid "Trailer URL"
msgstr "预告片链接"

msgid "Export Episodes"
msgstr "导出剧集"

msgid "Post Name"
msgstr "文章名称"

msgid "Show/Hide Server"
msgstr "显示/隐藏服务器"

msgid "Post Status"
msgstr "文章状态"

msgid "Latest Episode"
msgstr "最新剧集"

msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Mass Import Episode"
msgstr "批量导入剧集"

msgid "Add Episode Server"
msgstr "添加剧集服务器"

msgid "Edit Movie Details"
msgstr "编辑电影详情"

msgid "Choose Server Hide"
msgstr "选择服务器隐藏"

msgid "Choose A Server"
msgstr "选择一个服务器"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Copyright infringement!"
msgstr "版权侵犯！"

msgid "Select Filter Field"
msgstr "选择过滤字段"

msgid "Enable/Disable Movie Filtering"
msgstr "启用/禁用电影过滤"

msgid "On/Off Button Player"
msgstr "开启/关闭按钮播放器"

msgid "Setting Button Player"
msgstr "设置按钮播放器"

msgid "Button Player Postion"
msgstr "按钮播放器位置"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Center"
msgstr "居中"

msgid "Select Button Player"
msgstr "选择按钮播放器"

msgid "Views"
msgstr "观看次数"

msgid "Next & Prev"
msgstr "下一集 & 上一集"

msgid "Auto Next"
msgstr "自动播放下一集"

msgid "Expand"
msgstr "展开"

msgid "Light"
msgstr "光亮"

msgid "Report"
msgstr "举报"

msgid "Like & DisLike"
msgstr "喜欢 & 不喜欢"

msgid "For Auto Next, Next & Previous Only Works with Series. Expand and Collapse only works when there is a Sidebar."
msgstr "自动播放下一集，上一集仅适用于系列。展开和折叠仅在有侧边栏时有效。"

msgid "Enable Find Episodes"
msgstr "启用查找剧集"

msgid "Only Shows With Series. Not Shows With Movies"
msgstr "仅显示系列剧集，不显示电影"

msgid "Using Ajax for Episodes"
msgstr "使用Ajax加载剧集"

msgid "Select the style to display the episode list"
msgstr "选择显示剧集列表的样式"

msgid "Episode pages show at most"
msgstr "每页显示最多剧集数"

msgid "The number of episodes displayed on the page"
msgstr "页面上显示的剧集数量"

msgid "Watch Button"
msgstr "观看按钮"

msgid "First Episode"
msgstr "第一集"

msgid "Last Episode"
msgstr "最后一集"

msgid "Episode order"
msgstr "剧集顺序"

msgid "ASC"
msgstr "升序"

msgid "DESC"
msgstr "降序"

msgid "Episode Options"
msgstr "剧集选项"

msgid "Default Episode Name"
msgstr "默认剧集名称"

msgid "SEO Title (Page movie info)"
msgstr "SEO标题（页面电影信息）"

msgid "URL Watch Page"
msgstr "观看页面URL"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Film Title"
msgstr "电影标题"

msgid "Film Released"
msgstr "电影上映"

msgid "Film Duration"
msgstr "电影时长"

msgid "Film Quality"
msgstr "电影质量"

msgid "Film Episode"
msgstr "电影剧集"

msgid "Home Url"
msgstr "主页URL"

msgid ".html"
msgstr ".html"

msgid "Film Server"
msgstr "电影服务器"

msgid "Auto config Rank Math"
msgstr "自动配置Rank Math"

msgid "JWPlayer Settings"
msgstr "JWPlayer设置"

msgid "Title Adult"
msgstr "成人标题"

msgid "Adult Content Info"
msgstr "成人内容信息"

msgid "All Options"
msgstr "所有选项"

msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

msgid "Background Button color"
msgstr "按钮背景色"

msgid "Text Button color"
msgstr "文本按钮颜色"

msgid "Showing old episodes manager"
msgstr "显示旧剧集管理器"

msgid "No posts selected"
msgstr "未选择文章"

msgid "Are you sure you want to delete the selected posts?"
msgstr "您确定要删除所选的文章吗？"

msgid "Cache Manager"
msgstr "缓存管理"

msgid "Total Cache"
msgstr "总缓存"

msgid "Cache Empty!"
msgstr "缓存为空！"

msgid "Delete All Cache"
msgstr "删除所有缓存"

msgid "Issues"
msgstr "问题"

msgid "Add one entry per line. These issues will appear in the form of a checkbox."
msgstr "每行添加一个条目。这些问题将以复选框的形式出现。"

msgid "Reporter"
msgstr "报告者"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Broken Movie"
msgstr "损坏的电影"

msgid "List Broken Movie"
msgstr "列出损坏的电影"

msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

msgid "Mark As Resolved"
msgstr "标记为已解决"

msgid "Auto Report"
msgstr "自动报告"

msgid "If using Ajax, when clicking on the episode list, the page will not reload"
msgstr "如果使用Ajax，点击剧集列表时页面不会重新加载"

msgid "For the last option it only applies to using the XXX theme"
msgstr "最后一个选项仅适用于使用XXX主题"

msgid "Like"
msgstr "喜欢"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "less than 1 second ago"
msgstr "不到1秒前"

msgid "year ago"
msgstr "一年前"

msgid "years ago"
msgstr "年前"

msgid "month ago"
msgstr "一个月前"

msgid "months ago"
msgstr "个月前"

msgid "day ago"
msgstr "一天前"

msgid "days ago"
msgstr "天前"

msgid "hour ago"
msgstr "一小时前"

msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

msgid "minute ago"
msgstr "一分钟前"

msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

msgid "second ago"
msgstr "一秒钟前"

msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

msgid "Settings Comment"
msgstr "评论设置"

msgid "Enable Comment"
msgstr "启用评论"

msgid "Select Comments"
msgstr "选择评论"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

msgid "Enter Content"
msgstr "输入内容"

msgid "List Comments"
msgstr "评论列表"

msgid "See more"
msgstr "查看更多"

msgid "Disqus Comments"
msgstr "Disqus评论"

msgid "Facebook Comment"
msgstr "Facebook评论"

msgid "System Comment"
msgstr "系统评论"

msgid "Facebook settings"
msgstr "Facebook设置"

msgid "Facebook Apps ID"
msgstr "Facebook应用ID"

msgid "If This Value Does Not Exist . Facebook Comments and Like and Share Buttons Will Not Work"
msgstr "如果此值不存在，Facebook评论、点赞和分享按钮将无法工作"

msgid "Number of comment to show"
msgstr "显示评论数量"

msgid "The number of comments to show by default. The minimum value is 1."
msgstr "默认显示的评论数量。最小值为1。"

msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

msgid "Reverse time"
msgstr "时间倒序"

msgid "Social"
msgstr "社交"

msgid "The order to use when displaying comments. Can be \"social\", \"reverse_time\", or \"time\". The different order types are explained in the FAQ"
msgstr "显示评论时使用的排序方式。可以是\"social\"、\"reverse_time\"或\"time\"。不同的排序类型在FAQ中有解释"

msgid "Disqus Shortname"
msgstr "Disqus短名称"

msgid "a few seconds ago"
msgstr "几秒钟前"

msgid "Only Works With Themes That Have Filters"
msgstr "仅适用于具有过滤器的主题"

msgid "Dislikes"
msgstr "不喜欢"

msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "You reaction this post."
msgstr "您对此文章的反应。"

msgid "Your reaction has been recorded."
msgstr "您的反应已被记录。"

msgid "Prev EP"
msgstr "上一集"

msgid "Next EP"
msgstr "下一集"

msgid "Light Off"
msgstr "关闭灯光"

msgid "Light On"
msgstr "开启灯光"

msgid "Background Button Color"
msgstr "按钮背景颜色"

msgid "Text Button Color"
msgstr "文本按钮颜色"

msgid "If you do not use a background color, you can enter the value: <b>transparent</b>"
msgstr "如果不使用背景颜色，可以输入值：<b>transparent</b>"

msgid "Button Border Radius"
msgstr "按钮边框半径"

msgid "Use px value. If not rounded leave value 0"
msgstr "使用px值。如果不圆角，留值为0"

msgid "Color Settings"
msgstr "颜色设置"

msgid "Backup Server Color"
msgstr "备用服务器颜色"

msgid "Background Backup Server"
msgstr "备用服务器背景"

msgid "Text Color Backup Server"
msgstr "备用服务器文本颜色"

msgid "Change Server"
msgstr "更换服务器"

msgid "Episode Hover Background Color"
msgstr "剧集悬停背景色"

msgid "Episode Background Color"
msgstr "剧集背景色"

msgid "Background List Color"
msgstr "列表背景色"

msgid "Hide Change Server Button"
msgstr "隐藏更换服务器按钮"

msgid "Text Active Backup Server"
msgstr "文本激活备份服务器"

msgid "List Episode Color"
msgstr "剧集列表颜色"

msgid "Color Comments"
msgstr "评论颜色"

msgid "Background Color Comments"
msgstr "评论背景颜色"

msgid "You can add your own emojis by typing in the box above with the format emoji 1|emoji 2..."
msgstr "您可以在上面的方框中输入 emoji 1|emoji 2 格式，添加自己的表情符号..."

msgid "Import Episode To"
msgstr "导入剧集到"

msgid "Notification/Note"
msgstr "通知/备注"

msgid "Showtime Movies"
msgstr "电影放映时间"

msgid "Add to One Slide (Slider one by one)"
msgstr "添加到一个幻灯片（逐个滑动）"

msgid "Add to Carousel Slider"
msgstr "添加到轮播滑块"

msgid "Paging the episode list"
msgstr "分页剧集列表"

msgid "Edit Post Info"
msgstr "编辑帖子信息"

msgid "Add Subtitle"
msgstr "添加字幕"

msgid "Subtitle Label"
msgstr "字幕标签"

msgid "MP4 File"
msgstr "MP4 文件"

msgid "New Server Name"
msgstr "新服务器名称"

msgid "Current Servers"
msgstr "当前服务器"

msgid "Episode URL"
msgstr "剧集链接"

msgid "Episode Type support list:"
msgstr "剧集类型支持列表："

msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

msgid "Reload this page"
msgstr "重新加载此页面"

msgid "Example"
msgstr "示例"

msgid "Only main episode link"
msgstr "仅主剧集链接"

msgid "Only main episode link and subtitle, not alternate link fallback"
msgstr "仅主剧集链接和字幕，不包括备用链接回退"

msgid "Only main episode link and alternate link fallback, not subtitles"
msgstr "仅主剧集链接和备用链接回退，不包括字幕"

msgid "Full of parameters"
msgstr "参数完整"

msgid "Choose Server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Alternate Server"
msgstr "备用服务器"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Autoplay next episode, please wait..."
msgstr "自动播放下一集，请稍等..."

msgid "Automatically resumes your videos from where you played them last at"
msgstr "自动从上次播放位置恢复视频"

msgid "Playback from the beginning?"
msgstr "从头开始播放？"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Continue watching"
msgstr "继续观看"

msgid "EXIT"
msgstr "退出"

msgid "18+ ENTER"
msgstr "18+ 进入"

msgid "Your name and message is required (*)"
msgstr "需要您的姓名和留言（*）"

msgid "Your message"
msgstr "您的留言"

msgid "Thank you for sending error messages. We will fix the problem in the shortest time possible."
msgstr "感谢您发送错误信息，我们将尽快修复问题。"

msgid "Name or Email"
msgstr "姓名或邮箱"

msgid "End of episode list"
msgstr "剧集列表结束"

msgid "First of episode list"
msgstr "剧集列表开始"

msgid "Failed to remove items!"
msgstr "删除项目失败！"

msgid "All items removed successfully!"
msgstr "所有项目已成功删除！"

msgid "Marked as resolved successfully!"
msgstr "已成功标记为已解决！"

msgid "Failed to mark as resolved!"
msgstr "标记为已解决失败！"

msgid "Item removed successfully!"
msgstr "项目已成功删除！"

msgid "Failed to remove item!"
msgstr "删除项目失败！"

msgid "An error occurred while removing the item."
msgstr "删除项目时发生错误。"

msgid "An error occurred while removing all items."
msgstr "删除所有项目时发生错误。"

msgid "Invalid structure. Each line must have exactly 3 parts separated by the \"|\" character."
msgstr "结构无效。每一行必须有 3 个部分，且使用 \"|\" 字符分隔。"

msgid "There are no new episodes yet or this is the last episode!"
msgstr "还没有新剧集，或者这是最后一集！"

msgid "Cache Movies"
msgstr "缓存电影"

msgid "Empty!"
msgstr "空的！"

msgid "HD, FULL HD..."
msgstr "高清, 全高清..."

msgid "Manage Episode"
msgstr "管理剧集"

msgid "Please publish post before you can edit episodes"
msgstr "请先发布帖子，然后才能编辑剧集"

msgid "Displays the old episodes manager in the post editor"
msgstr "在帖子编辑器中显示旧剧集管理器"

msgid "You Must Provide Full Parameters: TITLE, SV, EP, Otherwise There Will Be An Error"
msgstr "您必须提供完整的参数：TITLE, SV, EP，否则会出现错误"

msgid "Submit Report"
msgstr "提交报告"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "On Going"
msgstr "进行中"

msgid "Theater Movies"
msgstr "影院电影"

msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

msgid "Body Background"
msgstr "主体背景"

msgid "Color Button Player"
msgstr "播放器按钮颜色"

msgid "Find Episodes Quickly"
msgstr "快速查找剧集"

msgid "Background Color Find Episodes"
msgstr "查找剧集背景色"

msgid "Text Color Find Episodes"
msgstr "查找剧集文本颜色"

msgid "Border Color Find Episodes"
msgstr "查找剧集边框颜色"

msgid "Episode Server Text Color"
msgstr "剧集服务器文本颜色"

msgid "Hover Background Color"
msgstr "悬停背景色"

msgid "Background Active Backup Server"
msgstr "激活备份服务器背景色"

msgid "Border Backup Server"
msgstr "备份服务器边框"

msgid "Hover Backup Server"
msgstr "备份服务器悬停"

msgid "Adult Content"
msgstr "成人内容"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Forward 10 Seconds"
msgstr "快进 10 秒"

msgid "Rewind 10 Seconds"
msgstr "倒退 10 秒"

msgid "AdBlock Detected!"
msgstr "检测到广告拦截器！"

msgid "Please disable AdBlock to continue watching."
msgstr "请禁用广告拦截器继续观看。"

msgid "Detect AdBlocker"
msgstr "检测广告拦截器"

msgid "Auto detects ad blockers and displays a notifications to users"
msgstr "自动检测广告拦截器并向用户显示通知"

msgid "Ex: \"Users please remove ad blocker!\""
msgstr "例如：\"用户，请禁用广告拦截器！\""

msgid "Total Likes"
msgstr "总赞数"

msgid "Total Dislikes"
msgstr "完全不喜欢"

msgid "Change Label Movies"
msgstr "更改电影标签"

msgid "Select Label TV Series : Completed"
msgstr "选择电视剧标签：已完成"

msgid "Select Label TV Series : Ongoing"
msgstr "选择电视剧标签：正在进行"

msgid "Select Label Movies"
msgstr "选择电影标签"

msgid "Full {quality}"
msgstr "完整 {quality}"

msgid "Episode {episode}/{total_episode}"
msgstr "剧集 {episode}/{total_episode}"

msgid "Completed ({episode}/{total_episode})"
msgstr "已完成 ({episode}/{total_episode})"

msgid "Adblock Notices"
msgstr "广告拦截通知"

msgid "Find episodes"
msgstr "查找剧集"

msgid "Color 5 Latest Episode"
msgstr "最近5集的颜色"

msgid "Text Color Button"
msgstr "按钮文字颜色"

msgid "Backgroud Color Button"
msgstr "按钮背景颜色"

msgid "License Manager"
msgstr "许可证管理器"